蕭生：立法會要贏睇過來！功能界別全攻略！

點解唔係過來睇？

蕭生老到傻左？

Push

條片應該唔係佢本人擺上去
應該有啲助手幫手

專業人士快手登記啦

理論上有得贏

除左立法會 功能組別
仲有選委

有註冊公司就可以登記

佢都話佢有幾票

屌有咪有 講完自己笑

都唔知笑咩

好過癮

燒生：含家剷註冊一千間工會比佢睇下

睇得出佢好傷心
有計冇人執行

區議員立法會議員做

幫推，真喺有用

多d幫襯當支持佢出多d片啦

總之三月前大家齊心搞掂啦，唔好怕麻煩唔好懶，唔好得把口勿忘手足。呢啲嘢終極和理非都可以做架

燈神講野要掉返轉咁諗

英國大選全中啦

咁認真做乜

推

唔認真後果咪理大拉成千

推啊⋯⋯泛民好心做下嘢啦

咁搞法真係有機博一博 唔得都踢得幾多得幾多

功能組別原來咁多漏洞, 泛民咁多年冇人做